「志雲拆局」健吾， Soko和泉素行

健吾真係好虛偽
咁大個人行為幼稚. 人地認真答問題
佢係側邊笑咩 ?笑點係邊
答問題時又遊花園, 無重點
好黑人憎

相反 soko好真心
努力做好自己 俾人話自己唔紅又mk 頭反而係開心自己香港仔左
講真soko真係好搞笑個種日本風笑話
幾時先真正紅啊！！！加油啊soko

條柒頭基撚到成個八婆

食屎啦

係 死八婆

條7頭皮以為自己有咩大道理，其實只係on 9基佬一個

YouTube 留言幾乎全部清一色狂屌健吾

可惜好撚多on9 仔都會捧下佢
亂尻like佢啲百婆野

個座有無內容一試就知

睇撚住佢同陳志雲好似兩個師奶講野咁就想嘔 仆街啦

唔係好頂得順健吾，答問題時好造作。一路睇落去都只係因為想睇soko. 啲人笑佢撈唔掂，咁人地為自己目標離鄉別井，呢份勇氣值得欣賞喎。

唔想再見到健吾條八婆
幾時先收皮呀

係 睇得出soko心入面幾有火

日本人健吾

人哋話佢啲post內文無料到
佢就話鳩人哋亂鳩用標題黨呢個詞就算
𠵱家肥絲上身咩喺度扯開話題

香港人和泉素行

Btwsogo如果要改翻個中文應該改咩好

係 究竟香港地好人仲可以堅持到幾耐

健吾好撚姣，又無賴，好難頂
志雲都叫做識收識放

其實健吾有d point都講得幾岩,但係佢個態度同d表情真係好難頂